# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-26 13:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: promptbook/models.py:37
msgid ""
"Must be start with a lowercase letter and contain only lowercase letters, "
"numbers, and underscores."
msgstr "必须以小写字母开头，只能包含小写字母、数字和下划线。"

#: promptbook/templates/base.html:179
msgid "Activities"
msgstr "最近事件"

#: promptbook/templates/base.html:181
msgid "API"
msgstr ""

#: promptbook/templates/base.html:188
msgid "Search anything"
msgstr "搜索"

#: promptbook/templates/base.html:218 promptbook/templates/upload_avatar.html:6
msgid "Upload Avatar"
msgstr "上传头像"

#: promptbook/templates/base.html:225
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:67
msgid "Category:"
msgstr "项目"

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:70
msgid "Prompt Name"
msgstr "Prompt 名称"

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:72
msgid "Add prompt name here..."
msgstr "输入 Prompt 名称..."

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:77
#: promptbook/templates/editor.html:49
msgid "Prompt Editor"
msgstr "Prompt 编辑器"

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:79
#: promptbook/templates/editor.html:52
msgid "Add your text here..."
msgstr "在这里编辑 Prompt..."

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:84
msgid "Output Format"
msgstr "希望 LLM 以哪种格式输出"

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:88
msgid "String"
msgstr ""

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:92
msgid "JSON"
msgstr ""

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:99
msgid "Models"
msgstr "适用模型"

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:108
msgid "Create New Model..."
msgstr "新建..."

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:110
msgid "New model name..."
msgstr "输入模型名字..."

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:111
msgid "Add Model"
msgstr "添加模型"

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:117
#: promptbook/templates/editor.html:57
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:126
#: promptbook/templates/editor.html:63
msgid "Create New Label..."
msgstr "新建..."

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:129
#: promptbook/templates/editor.html:66
msgid "New label name..."
msgstr "输入标签名字..."

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:130
#: promptbook/templates/editor.html:67
msgid "Add Label"
msgstr "添加标签"

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:137
#: promptbook/templates/editor.html:74
#: promptbook/templates/list_categories.html:160
#: promptbook/templates/list_prompts.html:211
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: promptbook/templates/create_or_edit_prompt.html:140
#: promptbook/templates/editor.html:75
#: promptbook/templates/list_categories.html:161
#: promptbook/templates/list_prompts.html:212
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: promptbook/templates/editor.html:34
msgid "Category"
msgstr "项目"

#: promptbook/templates/editor.html:38
msgid "Select a category"
msgstr "选择一个项目"

#: promptbook/templates/list_activities.html:6
msgid "Activity Stream"
msgstr "最近事件"

#: promptbook/templates/list_activities.html:26
msgid "ago"
msgstr "前，"

#: promptbook/templates/list_activities.html:28
msgid "in"
msgstr "项目："

#: promptbook/templates/list_activities.html:35
msgid "No recent activity."
msgstr "没有最近的事件"

#: promptbook/templates/list_categories.html:123
msgid "Categories"
msgstr "项目"

#: promptbook/templates/list_categories.html:124
msgid ""
"Welcome to PromptHub, a Large Language Model Prompt Management System (LPMS) "
"designed for AI applications and developers. It enables you to easily "
"create, manage and retrieve through your prompts."
msgstr "欢迎来到 PromptHub，一个面向开发者和智能应用的 LLM Prompt 管理系统 "

#: promptbook/templates/list_categories.html:130
msgid "Add Category"
msgstr "创建项目"

#: promptbook/templates/list_categories.html:146
msgid "Category code"
msgstr "项目代码"

#: promptbook/templates/list_categories.html:148
msgid "Enter category code"
msgstr "请输入项目代码"

#: promptbook/templates/list_categories.html:149
msgid ""
"Must start with a lowercase letter and contain only lowercase letters, "
"numbers, and underscores."
msgstr "必须以小写字母开头，只能包含小写字母、数字和下划线。"

#: promptbook/templates/list_categories.html:151
msgid "Category name"
msgstr "项目名称"

#: promptbook/templates/list_categories.html:153
msgid "Enter category display name"
msgstr "请输入项目名称"

#: promptbook/templates/list_categories.html:166
msgid "Pinned Categories"
msgstr "收藏的项目"

#: promptbook/templates/list_categories.html:186
msgid "Prompts"
msgstr "Prompt 数量"

#: promptbook/templates/list_categories.html:191
#: promptbook/templates/list_categories.html:233
#: promptbook/templates/list_prompts.html:162
msgid "Last updated:"
msgstr "最近更新："

#: promptbook/templates/list_categories.html:197
msgid "Unpin"
msgstr "取消收藏"

#: promptbook/templates/list_categories.html:203
msgid ""
"No pinned categories found. Pin a category by clicking on the 'Pin to top' "
"button."
msgstr "暂无收藏的项目。"

#: promptbook/templates/list_categories.html:212
msgid "Unpinned Categories"
msgstr "未收藏的项目"

#: promptbook/templates/list_categories.html:230
msgid "Prompts:"
msgstr "Prompt 数量"

#: promptbook/templates/list_categories.html:242
msgid "Pin to top"
msgstr "收藏该项目"

#: promptbook/templates/list_categories.html:248
msgid "No categories found. Add one by clicking the 'Add Category' button."
msgstr "暂无项目"

#: promptbook/templates/list_prompts.html:100
msgid "Back to Categories"
msgstr "返回到项目"

#: promptbook/templates/list_prompts.html:102
msgid "Prompts in category:"
msgstr "项目："

#: promptbook/templates/list_prompts.html:107
#: promptbook/templates/list_prompts.html:190
msgid "Add prompt"
msgstr "创建 Prompt"

#: promptbook/templates/list_prompts.html:136
#: promptbook/templates/list_prompts_by_label.html:12
msgid "Length:"
msgstr " "

#: promptbook/templates/list_prompts.html:136
msgid "chars."
msgstr "字符"

#: promptbook/templates/list_prompts.html:142
msgid "Labels:"
msgstr "标签："

#: promptbook/templates/list_prompts.html:151
msgid "Models:"
msgstr "适用模型："

#: promptbook/templates/list_prompts.html:158
msgid "Output Format:"
msgstr "输出格式："

#: promptbook/templates/list_prompts.html:163
msgid "Last used:"
msgstr "最近使用："

#: promptbook/templates/list_prompts.html:184
msgid "No prompts. Here's a cookie"
msgstr "没有 Prompts。"

#: promptbook/templates/list_prompts.html:203
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: promptbook/templates/list_prompts.html:236
msgid "Copied prompt to clipboard"
msgstr "复制"

#: promptbook/templates/list_prompts_by_label.html:6
msgid "Prompts with label:"
msgstr "该标签下的 Prompt："

#: promptbook/templates/list_prompts_by_label.html:12
msgid "chars..."
msgstr "个字符..."

#: promptbook/templates/login.html:27
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: promptbook/templates/login.html:36
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: promptbook/templates/login.html:47
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: promptbook/templates/login.html:52
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: promptbook/templates/search_results.html:6
msgid "Search results for:"
msgstr "查询关键词："

#: promptbook/templates/search_results.html:8
msgid "Found Categories"
msgstr "项目"

#: promptbook/templates/search_results.html:18
msgid "No categories found."
msgstr "没有相关的项目"

#: promptbook/templates/search_results.html:23
msgid "Found Prompts"
msgstr "Prompts"

#: promptbook/templates/search_results.html:42
msgid "No prompts found."
msgstr "没有相关的 Prompts"

#: promptbook/templates/upload_avatar.html:19
msgid "Choose an avatar..."
msgstr "选择一个头像图片"

#: promptbook/templates/upload_avatar.html:26
msgid "Upload"
msgstr "上传头像"

#: promptbook/views.py:123
msgid ""
"A prompt with this text already exists. Please enter a different prompt."
msgstr "已存在相同内容的 Prompt。"

#~ msgid "Help text"
#~ msgstr "备注"

#~ msgid "Enter few comma-seprated use cases for this category"
#~ msgstr "请输入使用场景"

#~ msgid "Recently added prompts:"
#~ msgstr "最近添加的 Prompts："

#~ msgid "None"
#~ msgstr " "

#~ msgid "Explore"
#~ msgstr "查看"

#~ msgid "Sign in with Google"
#~ msgstr "使用 Google 登录"

#~ msgid "No signup required"
#~ msgstr "免注册"
